手提行李size

手提行李size捉得嚴唔嚴？
我個袋長闊高都大過limit嘅3-5cm

袋可以squeeze 埋架喎

如果只大小小，笑笑口上機，應該無問題

通常只係話小型袋
冇講明size㗎喎

唔嚴
記得準備1000蚊利是

唔好害人

1000蚊夠你俾錢寄多兩三件行李

香港出去時唔嚴，但睇你目的地。日本check得幾認真。